有冇人覺得7仔借叉電器好反智？

要有電先可以掃qr code借叉電器 冇電唔可以借

同太陽能電筒有咩分別

咁咪襯有少少電果時去借囉

你會水浸過頭先嗌救命?

覺得幾好，用過好多次

掃唔係問題，留資料先係。

留畀商場，係手寫起碼冇咁方便收集。

網上留資料，留三五七年是常識吧，重要留畀三唔識七嘢雞尿袋公司，屌咩。